溫故知新 連儂牆的意義

要記住 連儂牆嘅意義係在於不能被極權打倒 而唔係永久保存

[i][連儂牆之精神，並不是貴乎永久留聲，而是在於凸顯有人想滅你聲/i]

大家要記得 人重要過一切 唔好被仇恨支配
我地香港人用智慧 創意去解決一切荊棘障礙
屯門見！！

自推

1/10

2/10

3/10

4/10

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

不要問，只要 retweet

比人清先體現到咩叫連儂牆

幫推～

哋由得佢哋清晒啲舊嘅
我哋每日update

push

冇錯 俾人睇下咩叫噤聲

被人睇下 何妖叫黑社會清牆
黑警護航

政府要靠黑幫做野

推

Ok

推啊大家

721 811 831 新屋嶺

Pish

大家都要保留實力

要戰 , 10.1 戰

Push

pish